--------Bugs---------
-problem install und select = shit weil 1 sec dauert das bis auswahl switch
-zeit runtersetzen? nicht 1 sek
 -> nein dann fillbar zu schnell + no fast enough install before finalise
-x von programm = schließt alles = bad während install
 -ggf x vom inputfeld auch weg -> weil sonst escape timer! = programmstop
-new york wetter nutzlos der standardhaken weil no API key
-Deinstallieren deinstalliert MagicMirror nicht aber ESKIMO
--------Nice-to-have---------
-rechtsklick einfügen geht nicht
-reparieren oder nur deinstall wenn mm installed ist?
-evtl anzeige install doch proggen richtig statt bestimtme zeit?
-eingabe ändern button hinzufügen?
-Bildschirmschoner geht nach wie vor nach X an
-Focus des Cursors bei Eingabefelder
-Code "schick" machen
 -repetetives in Methoden ausgliedern
 -in Klassen ausgliedern